json : UHI translation
======================

This 'json' file contains all the **text** content from 'de.common.json' translation file for searching for keyword and verifying expected options in the test automation. This can be updated / changed in the path ``path/to/gdts-uhi-testing/json-files/de.common.json``.

.. code-block:: json
	
	{
	  "VENT_BASE": "Grund­lüf­tung",
	  "VENT_BLOCK_1": "1. Zeit­block",
	  "VENT_BLOCK_2": "2. Zeit­block",
	  "COULD_NOT_RESET_CONNECTION": "Die Netz­werk­ver­bin­dung konn­te nicht zu­rück­ge­setzt wer­den. Die An­wen­dung wird neu ge­la­den.",
	  "HEAT_PUMP": "Ihre Wär­me­pum­pe",
	  "UPDATE_USERLIST": "Be­nut­z­er­lis­te ak­tua­li­sie­ren",
	  "UID_VALIDITY_INFO": "Die­ser Code ist DUR Mi­nu­ten gül­tig.",
	  "TELL_UID": "Nen­nen Sie der zu au­to­ri­sie­ren­den Per­son",
	  "LAST_LOGIN": "Letz­ter Log­in",
	  "ADD_AUTHORIZED_USER": "Neu­en Be­nut­zer au­to­ri­sie­ren",
	  "AUTHORIZED_USERS": "Au­to­ri­sier­te Be­nut­zer",
	  "MAIN_USER": "Haupt­be­nut­zer",
	  "USERS": "Be­nut­zer",
	  "A_DRHz": "Dü­sen­ring­hei­zu­ng",
	  "A_FH": "Flansch­hei­zung",
	  "A_HUP1": "Pum­pe M13",
	  "A_HUP2": "Pum­pe M15",
	  "A_NO4": "Warm­was­ser­be­rei­tung",
	  "A_NO5": "Hei­zungs­um­wälz­pum­pe",
	  "A_NO6": "2. Wär­me­er­zeu­ger",
	  "A_RH": "Rohr­hei­zung",
	  "A_STF": "Stö­rung H5",
	  "A_VD1": "Ver­dich­ter 1",
	  "A_VD1_ALT": "Ver­dich­ter",
	  "A_VEN": "Ven­ti­la­tor M2",
	  "A_VWV": "4-Wege-Ven­til",
	  "A_WUP": "Pum­pe M18",
	  "A_ZuP": "Pum­pe M16",
	  "A_ZWUP": "Pum­pe M24",
	  "ACCEPT": "An­neh­men",
	  "ACTIVATE": "Ak­ti­vie­ren",
	  "ACTIVATED": "ak­ti­viert",
	  "ACTIVATE_DEMO_MODE": "Demo-Mo­dus ak­ti­vie­ren",
	  "ACTIVATE_PROGRAM": "An­heiz­pro­gramm wird ak­ti­viert.",
	  "ACTIVE": "ak­tiv",
	  "ACTIVATE_A_PROFILE": "Ein Pro­fil ak­ti­vie­ren",
	  "ADD_DEVICE": "An­la­ge hin­zu­fü­gen",
	  "ADD_DEVICE_INFO_1": "Ge­hen Sie auf ih­rem Sys­tem M zu 'Ein­stel­lun­gen' und dann zu 'Re­gis­trie­rung'.<br>Ge­ben Sie die dort an­ge­zeig­te UID PIN hier ein:",
	  "ADD_DEVICE_INFO_2": "Bit­te be­nen­nen Sie ihr Sys­tem M<br>(z.B. 'Zu­hau­se - Mün­chen'):",
	  "ADD_DEVICE_SUCCESS": "Das Ge­rät wur­de er­folg­reich hin­zu­ge­fügt.",
	  "ADD_PROFILE": "Pro­fil hin­zu­fü­gen",
	  "ADDITIONAL_INFORMATION": "Zu­satz",
	  "ADMIN_ONLY": "Die­se Funk­tio­nen sind nur für die Be­nut­zer­grup­pen Kun­den­dienst und In­stal­la­teur zu­gäng­lich.",
	  "AFTER_FILTER_REPLACEMENT": "Nach Fil­ter­wech­sel",
	  "AIR_OUTSIDE": "Au­ßen­luft",
	  "AIR_SUPPLY": "Zu­luft",
	  "AIR_OUTGOING": "Fort­luft",
	  "AIR_EXHAUST": "Ab­luft",
	  "ANALYSIS": "Ana­lytics",
	  "AND": "und",
	  "Anz_Ausg_Mi_Biv": "Mi­scher M26",
	  "Anz_Ausg_Mi_Hk1": "Mi­scher M21",
	  "Anz_Ausg_Mi_Hk2": "Mi­scher M22",
	  "Anz_Ausg_Mi_Reg": "Mi­scher M27",
	  "Anz_Ausg_ZWE": "2. Wär­me­er­zeu­ger",
	  "APPROVAL_STATE": "Frei­ga­be",
	  "APPROVAL_STATE_0": "Aus",
	  "APPROVAL_STATE_1": "Hei­zen",
	  "APPROVAL_STATE_2": "Küh­len",
	  "APPROVAL_STATE_3": "Hei­zen und Küh­len",
	  "AUTHENTICATION_LOCAL_MESSAGE": "Für die Kopp­lung müs­sen Sie vor­her schon ein­mal mit Ih­rem Be­nut­zer­ac­count in der App an­ge­mel­det ge­we­sen sein.",
	  "AUTHENTIFICATION": "Au­then­ti­fi­zie­rung",
	  "AUTO": "Au­to­ma­tik",
	  "AUTO_SHORT": "Auto",
	  "BACK": "Zu­rück",
	  "OPERATING_HOURS": "Be­triebs­stun­den",
	  "Biv_Fkt_Sperre": "Bi­va­lent",
	  "BS_PupVen": "Ven­ti­la­tor",
	  "BS_SUP": "Schwimm­bad",
	  "BS_Vd1": "Ver­dich­ter 1",
	  "BS_Vd1_SV_H": "Hei­zen",
	  "BS_Vd1_SV_K": "Küh­len",
	  "BS_Vd1_SV_SW": "Schwimm­bad",
	  "BS_Vd1_SV_WW": "Warm­was­ser",
	  "BS_WUP": "Warm­was­ser",
	  "BS_ZWE": "2. Wär­me­er­zeu­ger",
	  "BYPASS": "By­pass",
	  "CANCEL": "Ab­bre­chen",
	  "CENTRAL_VENTILATION": "Zen­tra­le Lüf­tung",
	  "CHECKING_CONNECTIVITY": "Ihre In­ter­net­ver­bin­dung wird über­prüft",
	  "CHOOSE_OPTION": "Bit­te eine Op­ti­on aus­wäh­len.",
	  "CIRCULATION": "Zir­ku­la­ti­on  ",
	  "CITY": "Ort",
	  "CLOSED": "zu",
	  "CLOSED_2": "ge­schlos­sen",
	  "CLOUD_SYNC": "Cloud Sync",
	  "COMMON": "All­ge­mein",
	  "COMMUNICATION": "Kom­mu­ni­ka­ti­on",
	  "COMPRESSOR": "Ver­dich­ter",
	  "CO2_EQUIVALENT": "CO2-Äqui­va­lent",
	  "CONFIG_FINISHED": "Die Kon­fi­gu­ra­ti­on ist voll­stän­dig und kann jetzt ge­spei­chert wer­den.",
	  "CONFIG_SIMULATED": "Dies ist eine Si­mu­la­ti­on, die Kon­fi­gu­ra­ti­on wird nicht ge­spei­chert.",
	  "CONFIG_SUCCESS": "Kon­fi­gu­ra­ti­on er­folg­reich ge­spei­chert.",
	  "CONFIGURATION": "Kon­fi­gu­ra­ti­on",
	  "CONFIRM": "Quit­tie­ren",
	  "CONFIRM_ADVERTISING": "Ja, ich möch­te auf mich zu­ge­schnit­te­ne In­for­ma­tio­nen über die oben von mir an­ge­ge­be­nen Kom­mu­ni­ka­ti­ons­we­ge (z.B. E-Mail, Te­le­fon) er­hal­ten.",
	  "CONFIRM_AS_ADMIN": "Bit­te be­stä­ti­gen Sie sich als Haupt­be­nut­zer.",
	  "CONFIRM_DELETE": "wirk­lich lö­schen ? Die­se Ak­ti­on kann nicht rück­gän­gig ge­macht wer­den.",
	  "CONFIRM_PATTERN": "Ent­sperr­mus­ter be­stä­ti­gen",
	  "CONFIRM_PRIVACY": "Ja, ich stim­me der Er­he­bung, Ver­ar­bei­tung und Nut­zung mei­ner per­so­nen­be­zo­genen Da­ten ge­mäß der Da­ten­schutz­er­klä­rung zu.",
	  "CONFIRMED_BY_OWNER": "Quit­tie­rung der Stö­rung durch den Be­trei­ber",
	  "CONNECT_SYSTEM_M": "Ver­bin­den Sie die App mit Sys­tem M.",
	  "CONNECTED": "Ver­bin­dung her­ge­stellt.",
	  "CONNECTING_TO_LOCAL": "Ihr Smart-De­vice ver­bin­det sich mit dem W-LAN „GDTS Hot­spot“.",
	  "CONNECTION_SUCCESS": "Ver­bun­den mit GDTS Hot­spot.",
	  "CONNECTION_WPM": "An­schluss WPM",
	  "CONTACT": "Her­stel­ler Kon­takt",
	  "CONTACT_DETAILS": "Glen Dim­plex Deutsch­land GmbH<br>\n(Glen Dim­plex Ther­mal So­lu­ti­ons)<br><br>\nAm Gol­de­nen Feld 18<br>\n95326 Kulm­bach<br>\nGer­ma­ny\n<br><br>T: + 49 (0) 9221 / 709-100<br>F: + 49 (0) 9221 / 709-339<br>\nE-Mail: info@gdts.one<br><br>\n<h4>Ge­schäfts­füh­rer:</h4>\nJo­chen En­gel­ke<br>\nRe­gis­ter­ge­richt Bay­reuth HRB 531<br>\nUID DE 132 360 815<br>\nSteu­er-Nr. 171/125/00197<br>\nWEEE-Reg.-Nr. DE 26295273",
	  "COOLING_TO_LIMIT": "Küh­len bis Grenz­wert",
	  "COOLING_TO_LIMIT_INFO": "Küh­lung ak­ti­vie­ren bis die Au­ßen­tem­pe­ra­tur von TEMP °C er­neut für DUR h un­ter­schrit­ten wur­de.",
	  "COUNTRY_AND_ZIP": "Land, PLZ",
	  "COUPLING_SUCCESS": "Kopp­lung er­folg­reich.",
	  "CREATE_PROFILE": "Sys­tem­pro­fi­le er­stel­len",
	  "CREATE_PROFILE_INFO": "Zeit­plä­ne für ther­mi­sche Des­in­fek­ti­on, Warm­was­ser­be­rei­tung und Kom­fort.",
	  "CURRENT": "Jetzt",
	  "CURRENT_2": "Ak­tu­ell",
	  "CURRENT_OPERATION_MODE": "Ak­tu­el­ler Be­triebs­mo­dus",
	  "CUSTOMER_SERVICE": "Kun­den­dienst",
	  "DATA_PROCESSING": "Da­ten­ver­ar­bei­tung",
	  "DATE": "Da­tum",
	  "DATE_AND_TIME": "Da­tum und Uhr­zeit",
	  "DAYS": "Tage",
	  "DEACTIVATED": "de­ak­ti­viert",
	  "DECLINE": "Ab­leh­nen",
	  "DECREASE": "Ab­sen­kung",
	  "DELETE_LAST_PROFILE_MESSAGE": "Es muss min­des­tens ein Pro­fil vor­han­den blei­ben.",
	  "DEMO_DEVICE": "Demo-An­la­ge",
	  "DEMO_MODE": "Demo-Mo­dus",
	  "DEVICE_DATA": "An­la­gen­da­ten",
	  "DEVICE_ID": "Ge­rä­te-ID",
	  "DEVICE_SETUP": "An­la­gen Set­up",
	  "DEVICE_SETUP_INFO": "Nut­zen Sie zur Än­de­rung des An­la­gen Set­up den Ein­rich­tungs­as­sis­ten­ten Ea­syOn.",
	  "DEVICE_TYPE": "An­la­gen­typ",
	  "DISCLAIMER_01": "Mit An­ga­be Ih­rer Mo­bil­funk­num­mer und Ih­rer E-Mail Adres­se kön­nen wir Ih­nen meist schon vor ei­ner Stö­rung hel­fen. Bit­te hal­ten Sie die­se Da­ten ak­tu­ell.",
	  "DISCLAIMER_02": "Tex­te sind auch auf gdts.one/da­ten­ver­ein­ba­rung ein­zu­se­hen.",
	  "DISCONNECTING_LOCAL": "Das W-LAN „GDTS Hot­spot“ wird von Ih­rem Smart-De­vice ent­fernt.",
	  "DISPLAY_ERROR": "An­zei­ge­feh­ler",
	  "DISPLAY_ERROR_INFO": "Das Sys­tem hat ein An­zei­ge­pro­blem ent­deckt. Zur Si­che­rung der An­zei­ge­qua­li­tät wird mit Be­tä­ti­gung der Tas­te \"Er­neut la­den\" das An­zei­ge­mo­dul neu ge­la­den und der Vor­gang pro­to­kol­liert.",
	  "DISPLAY_OPTIONS": "An­zei­ge­optio­nen",
	  "DONE": "Fer­tig",
	  "DRAW_PATTERN": "Ent­sperr­mus­ter zeich­nen",
	  "E_Aussen_T": "Au­ßen­tem­pe­ra­tur",
	  "E_BAKUE": "Um­schal­tung Küh­lung",
	  "E_DfSen_Sek": "Durch­fluss",
	  "E_DRUCK_HD": "Hoch­druck­sen­sor",
	  "E_DRUCK_ND": "Nie­der­druck­sen­sor",
	  "E_EVS": "Sper­re EVU",
	  "E_HDP": "HD Press­os­tat",
	  "E_HGT": "Ther­mo­stat Heiß­gas",
	  "E_HK1_Temp": "HK1 Ist-Tem­pe­ra­tur",
	  "E_HK2_Temp": "HK2 Ist-Tem­pe­ra­tur",
	  "E_MSVD": "Mo­tor­schutz Ver­dich­ter",
	  "E_NDP": "ND Press­os­tat",
	  "E_Rueckl_T": "Rück­lauf­tem­pe­ra­tur",
	  "E_Sek_Druck": "An­la­gen­druck",
	  "E_SPERR": "Sper­re Ex­tern",
	  "E_TPW": "Tau­punkt­wäch­ter",
	  "E_Vorl_T": "Vor­lauf­tem­pe­ra­tur",
	  "E_Ww_Fuehl": "Warm­was­ser­tem­pe­ra­tur",
	  "E_WZUP_EIN": "Zir­ku­la­ti­on An­for­de­rung",
	  "EASYON": "Ea­syOn  ",
	  "EASYON_SETUP": "Ein­rich­tung Ea­syOn",
	  "EDIT": "Edit",
	  "EDITED_BY": "Be­ar­bei­tet von",
	  "EDIT_DATA_01": "Be­triebs­da­ten ar­chi­vie­ren und neu an­le­gen",
	  "EDIT_DATA_02": "Ei­gen­tums-/Be­trei­ber­wech­sel und lö­schen al­ler Da­ten",
	  "EDIT_DATA_03": "Ei­gen­tums-/Be­trei­ber­wech­sel und Bei­be­hal­tung der Wo­chen­plä­ne",
	  "EDIT_DATA_04": "Ei­gen­tums-/Be­trei­ber­wech­sel und Bei­be­hal­tung der Wo­chen­plä­ne und his­to­ri­schen Be­triebs­da­ten",
	  "EMAIL": "E-Mail",
	  "EMAILS_DONT_MATCH": "Die Emails stim­men nicht über­ein.",
	  "END": "Ende",
	  "ENTER_SERIAL": "Bit­te Se­ri­en­num­mer im WPM ein­tra­gen und Ge­rät neu star­ten.",
	  "ERROR": "Es ist ein Feh­ler auf­ge­tre­ten. Bit­te er­neut ver­su­chen.",
	  "ERROR_0": "Kein Feh­ler",
	  "ERROR_0.1": "Aus­sen­temp.",
	  "ERROR_0.1_SOLUTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "ERROR_0.2": "Rück­lauf­tem­pe­ra­tur",
	  "ERROR_0.2_SOLUTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "ERROR_0.3": "Warm­was­ser",
	  "ERROR_0.3_SOLUTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "ERROR_0.4": "Co­die­rung",
	  "ERROR_0.4_SOLUTION": "Bit­te an den Kun­den­dienst wen­den",
	  "ERROR_0.5": "Vor­lauf",
	  "ERROR_0.5_SOLUTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "ERROR_0.6": "2.Heiz­kreis",
	  "ERROR_0.6_SOLUTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "ERROR_0.7": "3.Heiz­kreis",
	  "ERROR_0.7_SOLUTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "ERROR_0.8": "Re­ge­ne­ra­tiv­spei­cher",
	  "ERROR_0.8_SOLUTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "ERROR_1.1": "Wär­me­quel­le Aus­tritt",
	  "ERROR_1.1_SOLUTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "ERROR_1.2": "Wär­me­quel­le Ein­tritt",
	  "ERROR_1.2_SOLUTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "ERROR_1.4": "Kol­lek­tor",
	  "ERROR_1.4_SOLUTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "ERROR_1.5": "!Nie­der­druck",
	  "ERROR_1.5_SOLUTION": "Bit­te an den Kun­den­dienst wen­den",
	  "ERROR_1.6": "!Hoch­druck",
	  "ERROR_1.6_SOLUTION": "Bit­te an den Kun­den­dienst wen­den",
	  "ERROR_2.0": "Heis­gas",
	  "ERROR_2.0_SOLUTION": "Bit­te an den Kun­den­dienst wen­den",
	  "ERROR_2.1": "Rück­lauf DDV",
	  "ERROR_2.1_SOLUTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "ERROR_2.2": "Schwimm­bad",
	  "ERROR_2.2_SOLUTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "ERROR_2.3": "Vor­lauf Pas­siv",
	  "ERROR_2.3_SOLUTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "ERROR_2.4": "Rück­lauf Pas­siv",
	  "ERROR_2.4_SOLUTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "ERROR_2.5": "Wär­me­quel­le",
	  "ERROR_2.5_SOLUTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "ERROR_2.6": "So­lar­spei­cher",
	  "ERROR_2.6_SOLUTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "ERROR_2.7": "Wär­me­quel­le So­lar",
	  "ERROR_2.7_SOLUTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "ERROR_2.8": "An­for­de­rungs­füh­ler R2.2",
	  "ERROR_2.8_SOLUTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "ERROR_2.9": "Raum­füh­ler RTM Econ Off­line",
	  "ERROR_2.9_SOLUTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "ERROR_GENERAL": "Feh­ler",
	  "FAULT": "Stö­rung",
	  "FAULT_0": "Kei­ne Stö­rung",
	  "FAULT_0.1": "Feh­ler N17.1",
	  "FAULT_0.2": "Feh­ler N17.2",
	  "FAULT_0.3": "Feh­ler N17.3",
	  "FAULT_0.4": "Feh­ler N17.4",
	  "FAULT_0.6": "Elek­tro­ni­sches Ex­pan­si­ons­ven­til",
	  "FAULT_0.6_ACTION": "Bit­te an den Kun­den­dienst wen­den",
	  "FAULT_0.6_INFO": "Das Elek­tro­ni­sche Ex­pan­si­ons­ven­til wird nicht er­kannt.",
	  "FAULT_0.6_SOLUTION": "Wei­te­re In­for­ma­tio­nen not­wen­dig!! Die­se lie­gen dem Kun­den­dienst vor!!!",
	  "FAULT_0.8": "Feh­ler ODU",
	  "FAULT_1": "Feh­ler Kom­mu­ni­ka­ti­on",
	  "FAULT_1_ACTION": "Bit­te an den Kun­den­dienst wen­den",
	  "FAULT_1_INFO": "Die Kom­mu­ni­ka­ti­on zwi­schen Hei­zungs- und Käl­te­kreis­reg­ler ist feh­ler­haft.",
	  "FAULT_1.2": "Feh­ler In­ver­ter",
	  "FAULT_1.2_ACTION": "Bit­te an den Kun­den­dienst wen­den",
	  "FAULT_1.2_SOLUTION": "Wei­te­re In­for­ma­tio­nen not­wen­dig!! Die­se lie­gen dem Kun­den­dienst vor!!!",
	  "FAULT_1.3": "Feh­ler Kom­mu­ni­ka­ti­on",
	  "FAULT_1.3_ACTION": "Bit­te an den Kun­den­dienst wen­den",
	  "FAULT_1.3_INFO": "Die Kom­mu­ni­ka­ti­on zwi­schen Käl­te­kreis- und Wär­me­quel­len­reg­ler ist feh­ler­haft.",
	  "FAULT_1.5": "Sen­sor",
	  "FAULT_1.5_ACTION": "Bit­te an den Kun­den­dienst wen­den",
	  "FAULT_1.5_INFO": "Nie­der­druck",
	  "FAULT_1.9": "Last Pri­mär­kreis",
	  "FAULT_1.9_ACTION": "Bit­te an den Kun­den­dienst wen­den",
	  "FAULT_1.9_INFO": "Es wur­de eine Stö­rung durch den Mo­tor­schutz Ven­ti­la­tor aus­ge­löst.",
	  "FAULT_1.9_SOLUTION": "Wei­te­re In­for­ma­tio­nen not­wen­dig!! Die­se lie­gen dem Kun­den­dienst vor!!!",
	  "FAULT_2.1": "Nie­der­druck Sole",
	  "FAULT_2.1_ACTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "FAULT_2.1_INFO": "Der An­la­gen­druck im So­le­kreis ist zu nied­rig.",
	  "FAULT_2.1_SOLUTION": "So­le­druck prü­fen",
	  "FAULT_2.2": "Warm­was­ser",
	  "FAULT_2.2_ACTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "FAULT_2.2_INFO": "Die Warm­was­ser­tem­pe­ra­tu­ren kön­nen nicht er­reicht wer­den.",
	  "FAULT_2.2_SOLUTION": "&bull; Durch­satz Warm­was­se­r­um­wälz­pum­pen zu ge­ring</br>\n&bull; Rück­schlag­ven­til Hei­zung de­fekt</br> \n&bull; Warm­was­ser­füh­ler über­prü­fen",
	  "FAULT_2.3": "Last Ver­dich­ter",
	  "FAULT_2.3_ACTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "FAULT_2.3_INFO": "Es wur­de eine Stö­rung Last Ver­dich­ter aus­ge­löst.",
	  "FAULT_2.3_SOLUTION": "&bull; Dreh­feld über­prü­fen</br>\n&bull; Pha­sen­aus­fall</br>\n&bull; Be­triebs­strom Ver­dich­ter zu groß</br>\n&bull; Un­ter­span­nung</br>\n&bull; Über­tem­pe­ra­tur Sanft­an­las­ser</br>\n&bull; Last­span­nung prü­fen</br>\n&bull; Kun­den­dienst in­for­mie­ren",
	  "FAULT_2.5": "Nie­der­druck",
	  "FAULT_2.5_ACTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "FAULT_2.5_INFO": "Die Wär­me­quel­le lie­fert we­nig En­er­gie",
	  "FAULT_2.5_SOLUTION": "&bull; Sieb im Schmutz­fän­ger rei­ni­gen</br>\n&bull; Wär­me­quel­len­an­la­ge ent­lüf­ten</br>\n&bull; Sole bzw. Was­ser­durch­satz prü­fen</br>\n&bull; Kun­den­dienst in­for­mie­ren</br>\n&bull; Ver­damp­fer ver­eist",
	  "FAULT_2.6": "Frost­schutz",
	  "FAULT_2.6_ACTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "FAULT_2.6_INFO": "Die Vor­lauf­tem­pe­ra­tur im Be­triebs­mo­dus Hei­zen liegt un­ter 7 °C.",
	  "FAULT_2.6_SOLUTION": "Heiz­was­ser­tem­pe­ra­tur an­he­ben",
	  "FAULT_2.8": "Hoch­druck",
	  "FAULT_2.8_ACTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "FAULT_2.8_INFO": "Die Wär­me­pum­pe kann die er­zeug­te Leis­tung nicht an das Heiz­sys­tem ab­ge­ben.",
	  "FAULT_2.8_SOLUTION": "&bull; Heiz­kur­ve nied­ri­ger ein­stel­len</br>\n&bull; Heiz­was­ser­durch­satz prü­fen und ge­ge­be­nen­falls er­hö­hen</br>\n&bull; Über­ström­ven­til prü­fen\n",
	  "FAULT_2.9": "Tem­pe­ra­tur­dif­fe­renz",
	  "FAULT_2.9_ACTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "FAULT_2.9_INFO": "Tem­pe­ra­tur zwi­schen Vor- und Rück­lauf für die ein­ge­lei­te­te Ab­tau­ung ist zu groß (>12 K) oder ne­ga­tiv.",
	  "FAULT_2.9_SOLUTION": "&bull; Heiz­was­ser­durch­satz prü­fen und ge­ge­be­nen­falls er­hö­hen</br>\n&bull; Über­ström­ven­til und Pum­pen­grö­ße prü­fen</br>\n&bull; Vor- und Rück­lauf ver­tauscht",
	  "FAULT_3": "Heiß­gasther­mo­stat",
	  "FAULT_3_ACTION": "Bit­te an den Kun­den­dienst wen­den",
	  "FAULT_3_INFO": "Es liegt eine Stö­rung Heiß­gas­tem­pe­ra­tur vor.",
	  "FAULT_3_SOLUTION": "Kun­den­dienst ist zu in­for­mie­ren",
	  "FAULT_3.1": "Durch­fluss",
	  "FAULT_3.1_ACTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "FAULT_3.1_INFO": "Die Wär­me­pum­pe wur­de auf­grund feh­len­den Durch­flus­ses im Heiz­kreis ab­ge­schal­ten.",
	  "FAULT_3.1_SOLUTION": "&bull; Was­ser­durch­satz Brun­nen oder So­le­kreis zu ge­ring</br>\n&bull; Sieb im Schmutz­fän­ger rei­ni­gen</br>\n&bull; Strö­mungs­rich­tung falsch",
	  "FAULT_3.2": "Durch­fluss",
	  "FAULT_3.2_ACTION": "Bit­te an den In­stal­la­teur wen­den",
	  "FAULT_3.2_INFO": "Die Wär­me­pum­pe wur­de auf­grund feh­len­den Durch­flus­ses im Wär­me­quel­len­kreis ab­ge­schal­ten.",
	  "FAULT_3.2_SOLUTION": "&bull; Was­ser­durch­satz Brun­nen oder So­le­kreis zu ge­ring</br>\n&bull; Sieb im Schmutz­fän­ger rei­ni­gen</br>\n&bull; Strö­mungs­rich­tung falsch",
	  "FAULTS": "Stö­run­gen",
	  "Fehler_Wert": "Feh­ler­wert",
	  "FURNACE_SAFETY_FUNCTION": "Feu­er­stät­ten-Si­cher­heits­funk­ti­on",
	  "FILTER_REPLACEMENT": "Fil­ter­wech­sel",
	  "FILTER_REPLACEMENT_ASSISTENT": "Fil­ter­wech­sel-As­sis­tent",
	  "FILTER_STATUS": "Fil­ter­sta­tus",
	  "FINISH_CONFIG": "Kon­fi­gu­ra­ti­on ab­schlie­ßen",
	  "FIRST_NAME": "Vor­na­me",
	  "FIXED_VALUE": "Fest­wert",
	  "FORGOT": "Ver­ges­sen",
	  "FORGOT_PASSWORD": "Pass­wort ver­ges­sen",
	  "FRI": "Frei­tag",
	  "FROM": "vom",
	  "FUNCTION_CONTROL": "Kon­troll­funk­tio­nen",
	  "FUNCTION_DISABLED": "ge­sperrt",
	  "FUNCTION_ENABLED": "frei­ge­ge­ben",
	  "FUNCTION_HEATING": "Funk­ti­ons­hei­zen",
	  "FUNCTION_LOCKS": "Funk­ti­ons­sper­ren",
	  "FUNKTIONSKONTROLLE_HEIZSTAB": "Funk­ti­ons­kon­trol­le 2. Wär­me­er­zeu­ger",
	  "FUNKTIONSKONTROLLE_MISCHER_VENTILE": "Kon­trol­le Mi­scher / Ven­ti­le",
	  "FUNKTIONSKONTROLLE_PUMPE": "Funk­ti­ons­kon­trol­le Pum­pe",
	  "HEAT": "Hei­zen",
	  "HEAT_GENERATING": "Wär­me­er­zeu­gung",
	  "HEAT_GENERATOR": "Wär­me­er­zeu­ger",
	  "HEAT_PUMP_SHORT": "WP",
	  "HEATER": "Heiz­stab",
	  "HEATING_CIRCUIT": "Heiz­kreis",
	  "HEATING_CIRCUITS": "Heiz­krei­se",
	  "HEATING_CIRCUITS_INFO": "Ein Heiz­kreis kann um­be­nannt wer­den, um Wohn­ein­hei­ten oder Wär­me­quel­len bes­ser von­ein­an­der un­ter­scheid­bar zu ma­chen.",
	  "HEATING_CURVE": "Heiz­kur­ve",
	  "HEATING_PROGRAM": "An­heiz­pro­gram­me",
	  "HEATING_TO_LIMIT": "Hei­zen bis Grenz­wert",
	  "HEATING_TO_LIMIT_INFO": "Hei­zung ak­ti­vie­ren bis die Au­ßen­tem­pe­ra­tur von TEMP °C er­neut für DUR h über­schrit­ten wur­de.",
	  "HELP": "Hil­fe",
	  "HK1_Soll_Temp": "HK1 Soll-Tem­pe­ra­tur",
	  "HK2_Soll_Temp": "HK2 Soll-Tem­pe­ra­tur",
	  "HOME": "Home",
	  "HOTSPOT_CHANGE_FAIL": "Der Hot­spot konn­te nicht ge­wech­selt wer­den.",
	  "HOTSPOT_CONNECTION_FAIL": "Es konn­te kei­ne Ver­bin­dung zum Hot­spot auf­ge­baut wer­den.",
	  "HOURS": "Stun­den",
	  "HOUSE": "Haus",
	  "HOWTO_CONTACT": "Wie dür­fen wir Sie kon­tak­tie­ren?",
	  "HUMIDITY": "Raum­feuch­te",
	  "HUMIDITY_AIR": "Luft­feuch­te",
	  "IMPRINT": "Im­pres­sum",
	  "INCREASE": "An­he­bung",
	  "INDIVIDUAL_ADAPTIONS": "In­di­vi­du­el­le An­pas­sun­gen",
	  "INFO_FUNCTION_HEATING": "Die­ses Pro­gramm gilt als Funk­ti­ons­prüfung für Fuß­bo­den­hei­zun­gen und wird nach der vor­ge­schrie­be­nen Lie­ge­zeit des Es­trichs durch­ge­führt.",
	  "INFO_FUNCTION_HEATING_MAX_TEMP": "Tem­pe­ra­tur: Ein­stel­lung der ma­xima­len Rück­lauf­tem­pe­ra­tur, die bei der An­hei­zung er­reicht wer­den soll.",
	  "INFO_P_AHP_DIFF_AB": "Ein­stel­len der Tem­pe­ra­tur­dif­fe­renz zwi­schen zwei Schrit­ten der Ab­heiz­pha­se.",
	  "INFO_P_AHP_DIFF_AUF": "Ein­stel­len der Tem­pe­ra­tur­dif­fe­renz zwi­schen zwei Schrit­ten der Auf­heiz­pha­se.",
	  "INFO_P_AHP_MAX_TEMP": "Tem­pe­ra­tur: Ein­stel­lung der ma­xima­len Rück­lauf­tem­pe­ra­tur, die bei der An­hei­zung er­reicht wer­den soll.",
	  "INFO_P_AHP_ZEIT_AB": "Ein­stel­lung der Zeit­dau­er für die ein­zel­nen Schrit­te der Ab­heiz­pha­se",
	  "INFO_P_AHP_ZEIT_AUF": "Ein­stel­lung der Zeit­dau­er für die ein­zel­nen Schrit­te der Auf­heiz­pha­se",
	  "INFO_P_AHP_ZEIT_HALT": "Ein­stel­len der Hal­te­zeit.",
	  "INFO_READY_FOR_LAYING_HEATING": "Durch die­ses Pro­gramm soll die Feuch­te aus dem Es­trich so­weit re­du­ziert wer­den, dass eine Ver­le­gung des Fuß­bo­den­be­la­ges er­fol­gen kann. Eine Mes­sung des Feuch­tig­keits­ge­hal­tes ist den­noch zwin­gend not­wen­dig.",
	  "INITIAL_SETUP": "Er­st­an­mel­dung",
	  "INPUT_UID": "Bit­te ge­ben Sie die Sys­tem M UID PIN ein.",
	  "INPUTS": "Ein­gän­ge",
	  "INSIDE": "In­nen",
	  "INVALID_EMAIL": "Bit­te ge­ben Sie eine gül­ti­ge Email-Adres­se ein.",
	  "IO": "Ein- und Aus­gän­ge",
	  "IP_ADDRESS": "IP-Adres­se",
	  "KA_Fkt_Sperre": "Ak­tiv Küh­len",
	  "KP_Fkt_Sperre": "Pas­siv Küh­len",
	  "LABEL_PLACEHOLDER": "Name Sys­tem M",
	  "LANGUAGE": "Spra­che",
	  "LANGUAGE_AND_REGION": "Spra­che und Re­gi­on",
	  "LAST_NAME": "Nach­na­me",
	  "LAST_REMOTE_ACCESS": "Letz­ter Fern­zu­griff",
	  "LAUFZEIT": "Lauf­zeit",
	  "LAUFZEITEN": "Lauf­zei­ten",
	  "LESS_MESSAGES": "We­ni­ger Mel­dun­gen an­zei­gen",
	  "LEVEL": "Stu­fe",
	  "LIMIT_DURATION": "Dau­er der Tem­pe­ra­tur­über­schrei­tung",
	  "LIMIT_INFO_COOLING": "Üb­li­che Wer­te sind von 15°C (Pas­siv­haus) bis 25°C (Alt­bau)",
	  "LIMIT_INFO_HEATING": "Üb­li­che Wer­te sind von 11°C (Pas­siv­haus) bis 17°C (Alt­bau)",
	  "LIMIT_TEMPERATURE": "Grenz­tem­pe­ra­tur",
	  "LINKED_ALREADY": "Sie ha­ben sich be­reits mit die­ser An­la­ge ver­bun­den.",
	  "LINKED_DEVICES": "Ihre An­la­gen",
	  "LOAD_OLDER_MESSAGES": "Äl­te­re Mel­dun­gen la­den",
	  "LOADING_DEVICES": "Lade Ge­rä­te",
	  "LOADING_EASYON": "Ea­syOn wird ge­la­den ...",
	  "LOCAL_DEVICE_SEARCH": "Su­che nach Ge­rät im lo­ka­len Hot­spot",
	  "LOCAL_DEVICE_SEARCH_FAILED": "Kein Ge­rät ge­fun­den. Bit­te über­prü­fen Sie ob der lo­ka­le Hot­spot des Ge­rä­tes ak­tiv ist und Ihr Smart De­vice mit die­sem Hot­spot ver­bun­den ist.",
	  "LOCAL_DEVICE_SEARCH_SUCCESS": "Ge­rät ge­fun­den. Ver­bin­dung her­stel­len?",
	  "LOCAL_MODE": "Zu­griff nur über Hot­spot",
	  "LOCATION": "An­la­gen­stand­ort",
	  "LOCK": "Sper­re",
	  "LOCK_0": "Kei­ne Sper­re",
	  "LOCK_0.5": "Funk­ti­ons­kon­trol­le",
	  "LOCK_0.5_INFO": "Die Funk­ti­ons­kon­trol­le wur­de ak­ti­viert und wird nach cir­ka 30 Mi­nu­ten au­to­ma­tisch de­ak­ti­viert.",
	  "LOCK_0.7": "Sys­tem­kon­trol­le",
	  "LOCK_0.7_INFO": "Die Sys­tem­kon­trol­le wur­de ak­ti­viert und wird nach 24 Stun­den au­to­ma­tisch de­ak­ti­viert.",
	  "LOCK_0.8": "Ver­zö­ge­rungs­zeit",
	  "LOCK_0.8_INFO": "Die Ver­zö­ge­rungs­zeit schützt die Wär­me­pum­pe wäh­rend der Um­schal­tung zwi­schen ei­ner An­for­de­rung Küh­len und ei­ner An­for­de­rung Warm­was­ser.",
	  "LOCK_0.9": "Pum­pen­vor­lauf",
	  "LOCK_0.9_INFO": "Die Wär­me­pum­pe star­tet nach Ab­lauf des Pum­pen­vor­laufs.",
	  "LOCK_1": "Min­dest­stand­zeit",
	  "LOCK_1_INFO": "Die Min­dest­stand­zeit schützt die Wär­me­pum­pe und kann bis zu 5 Mi­nu­ten dau­ern.",
	  "LOCK_1.1": "Netz­be­las­tung",
	  "LOCK_1.1_INFO": "Die Netz­be­las­tung ist eine For­de­rung der En­er­gie­ver­sor­gungs­un­ter­neh­men und kann nach Span­nungs­wie­der­kehr oder EVU-Sper­re bis zu 200 Se­kun­den an­dau­ern.",
	  "LOCK_1.2": "Schalt­spiel­sper­re",
	  "LOCK_1.2_INFO": "Die Schalt­spiel­sper­re ist eine For­de­rung der En­er­gie­ver­sor­gungs­un­ter­neh­men und kann bis zu 20 Mi­nu­ten an­dau­ern.",
	  "LOCK_1.3": "Warm­was­ser Nach­er­wär­mung",
	  "LOCK_1.3_INFO": "Die Nach­er­wär­mung Warm­was­ser über ei­nen wei­te­ren Wär­me­er­zeu­ger ist ak­tiv.",
	  "LOCK_1.4": "Re­ge­ne­ra­tiv",
	  "LOCK_1.4_INFO": "Die Heiz- und Warm­was­ser­be­rei­tung er­folgt über den Re­ge­ne­ra­tiv­spei­cher.",
	  "LOCK_1.5": "EVU Sper­re",
	  "LOCK_1.5_INFO": "Es liegt eine Sper­re vom En­er­gie­ver­sor­gungs­un­ter­neh­men an. Die EVU-Sper­re kann bis zu 2 Stun­den an­dau­ern.",
	  "LOCK_1.6": "Sanft­an­las­ser",
	  "LOCK_1.6_INFO": "Die Wär­me­pum­pe wur­de auf­grund ei­nes Feh­lers Sanft­an­las­ser ab­ge­schal­tet. Die Sper­re wird auf­ge­ho­ben, wenn die zu­läs­si­gen Be­triebs­be­din­gun­gen er­füllt sind.",
	  "LOCK_1.7": "Durch­fluss",
	  "LOCK_1.7_INFO": "Die Wär­me­pum­pe wur­de auf­grund feh­len­den Durch­flus­ses im Heiz­kreis ab­ge­schal­tet. Die Sper­re der Wär­me­pum­pe wird auf­ge­ho­ben, wenn die zu­läs­si­gen Be­triebs­be­din­gun­gen er­füllt sind.",
	  "LOCK_1.8": "Ein­satz­gren­ze Wär­me­pum­pe",
	  "LOCK_1.8_INFO": "Die Wär­me­pum­pe wur­de auf­grund zu nie­de­ri­ger Au­ßen­tem­pe­ra­tur ge­sperrt. Der 2.Wär­me­er­zeu­ger wur­de ak­ti­viert. Die Sper­re der Wär­me­pum­pe wird auf­ge­ho­ben, wenn die zu­läs­si­gen Be­triebs­be­din­gun­gen er­füllt sind.",
	  "LOCK_1.9": "Hoch­druck",
	  "LOCK_1.9_INFO": "Die Wär­me­pum­pe wird über den Hoch­druck­sen­sor ab­ge­schal­ten. Die Sper­re der Wär­me­pum­pe wird auf­ge­ho­ben, wenn die zu­läs­si­gen Be­triebs­be­din­gun­gen er­füllt sind.",
	  "LOCK_2": "Nie­der­druck",
	  "LOCK_2_INFO": "Die Wär­me­pum­pe wur­de über den Nie­der­druck­sen­sor ab­ge­schal­ten. Die Sper­re der Wär­me­pum­pe wird auf­ge­ho­ben, wenn die zu­läs­si­gen Be­triebs­be­din­gun­gen er­füllt sind.",
	  "LOCK_2.1": "Ein­satz­gren­ze",
	  "LOCK_2.1_INFO": "Die Wär­me­quel­len­tem­pe­ra­tur liegt au­ßer­halb der Ein­satz­gren­ze der Wär­me­pum­pe. Die Sper­re wird auf­ge­ho­ben, wenn die zu­läs­si­gen Be­triebs­be­din­gun­gen er­füllt sind.",
	  "LOCK_2.2": "4-We­geven­til",
	  "LOCK_2.2_INFO": "Das 4-Wege-Ven­til hat nach ei­ner Ab­tau­ung nicht in den Aus­gangs­zu­stand zu­rück­ge­schal­tet. Die Sper­re der Wär­me­pum­pe wird auf­ge­ho­ben, wenn die zu­läs­si­gen Be­triebs­be­din­gun­gen er­füllt sind.",
	  "LOCK_2.4": "Last Pri­mär­kreis",
	  "LOCK_2.4_INFO": "Die Wär­me­pum­pe wur­de über den Mo­tor­schutz Ven­ti­la­tor ge­sperrt. Die Wär­me­pum­pe star­tet von selbst er­neut.",
	  "LOCK_2.5": "Sper­re Ex­tern",
	  "LOCK_2.5_INFO": "Die Hei­zungs­an­la­ge wur­de über den ex­ter­nen Sper­rein­gang ge­sperrt.Frost­schutz ist si­cher­ge­stellt.",
	  "LOCK_2.6": "Feh­ler WPIO",
	  "LOCK_2.6_INFO": "Die Kom­mu­ni­ka­ti­on zwi­schen Hei­zungs- und Käl­te­kreis­reg­ler ist un­ter­bro­chen. Der Hei­zungs- und Käl­te­kreis­reg­ler ver­sucht er­neut die Kom­mu­ni­ka­ti­on her­zu­stel­len.",
	  "LOCK_2.8": "Hoch­druck",
	  "LOCK_3": "Sper­re",
	  "LOCK_3.3": "EvD Init.",
	  "LOCK_3.4": "2. Wär­me­er­zeu­ger",
	  "LOCK_3.4_INFO": "Die Wär­me­pum­pe wur­de über den Be­triebs­mo­dus 2.Wär­me­er­zeu­ger ge­sperrt. Die Wär­me­er­zeu­gung er­folgt aus­schließ­li­ch über den 2.Wär­me­er­zeu­ger.",
	  "LOCK_AND_CHANGE": "Bild­schirm sper­ren und Be­nut­zer wech­seln",
	  "LOCK_NOW": "Zur Ab­mel­dung und zum Wech­sel des Be­nut­zers Sper­rung so­fort ak­ti­vie­ren",
	  "LOCKS": "Sper­ren",
	  "LOG_DETAILS": "Voll­stän­di­ges Log ein­se­hen",
	  "LOG_IN": "An­mel­den",
	  "LOG_OUT": "Ab­mel­den",
	  "LOGGED_IN": "An­ge­mel­det",
	  "MAINTENANCE_INTERVAL": "Nächs­te War­tung",
	  "MANUAL": "Ma­nu­ell",
	  "MARKETING": "Mar­ke­ting",
	  "MINIMUM_SHORT": "min",
	  "MAXIMUM_SHORT": "max",
	  "MIN_WW_TEMP": "Min. Warm­was­ser­tem­pe­ra­tur",
	  "MINUTES": "Mi­nu­ten",
	  "MINUTES_SHORT": "min",
	  "MIXER": "Mi­scher",
	  "MOBILE": "Mo­bil­te­le­fon",
	  "MODEL": "Mo­dell",
	  "MON": "Mon­tag",
	  "NAME": "Name ",
	  "NETWORK": "Netz­werk",
	  "NETWORK_CONNECTION": "Netz­werk Ver­bin­dung",
	  "NEVER": "Nie",
	  "NEW": "Neu",
	  "NEW_PATTERN": "Neu­es Ent­sperr­mus­ter",
	  "NEXT": "Wei­ter",
	  "NEXT_MAINTENANCE_IN": "Nächs­te War­tung",
	  "NO": "nein",
	  "NO_CLOUD": "Es konn­te kei­ne Ver­bin­dung zum Cloud Ser­ver auf­ge­baut wer­den. Bit­te über­prü­fen Sie Ihre In­ter­net­ver­bin­dung und ver­su­chen Sie es er­neut.",
	  "NO_CONNECTIVITY": "Es be­steht kei­ne In­ter­net­ver­bin­dung. Bit­te über­prü­fen Sie Ihre In­ter­net­ver­bin­dung und ver­su­chen Sie es er­neut.",
	  "NO_DATA_AVAILABLE": "Kei­ne Da­ten ver­füg­bar",
	  "NO_DISPLAY": "Ohne Dis­play (Sta­tus LEDs)",
	  "NO_REMOTE_ACCESS_YET": "Bis­her kein Fern­zu­griff",
	  "NO_SYSTEM_M": "Noch kein Sys­tem M zu­hau­se?",
	  "NOT_CONFIRMED": "Nicht wie­der­keh­ren­de Stö­run­gen kön­nen vom Be­nut­zer quit­tiert wer­den. Soll­te die Stö­rung häu­fi­ger auf­tau­chen, wird ein Ser­vice­ti­cket er­stellt.",
	  "NOT_YET_REGISTERED": "Sys­tem M aber noch nicht re­gis­triert?",
	  "O_CLOCK": "Uhr",
	  "OFF": "Aus",
	  "OFFLINE": "Off­line",
	  "OK": "OK",
	  "ON": "An",
	  "ONLINE": "On­line",
	  "OPEN": "auf",
	  "OPERATING_DATA": "Be­triebs­da­ten",
	  "OPERATING_DATA_CIRCUIT_1": "Räu­me 1. Heiz­kreis",
	  "OPERATING_DATA_CIRCUIT_1_INFO": "Raum­sen­so­ren und frei­ge­ge­be­ne Funk­tio­nen die dem 1. Heiz­kreis zu­ge­ord­net sind.",
	  "OPERATING_DATA_CIRCUIT_2": "Räu­me 2. Heiz­kreis",
	  "OPERATING_DATA_CIRCUIT_2_INFO": "Raum­sen­so­ren und frei­ge­ge­be­ne Funk­tio­nen die dem 2. Heiz­kreis zu­ge­ord­net sind.",
	  "OPERATING_DATA_COMMON": "All­ge­mei­ne Be­triebs­da­ten",
	  "OPERATING_DATA_COMMON_INFO": "Drü­cke, Tem­pe­ra­tu­ren und Sta­tus­mel­dun­gen.",
	  "OPERATING_DATA_VENTILATION_INFO": "Vo­lu­men­strö­me und Fil­ter­sta­tus",
	  "OPERATION_MODE": "Be­triebs­mo­dus",
	  "OPERATION_MODE_0": "Som­mer",
	  "OPERATION_MODE_0.1": "Nur Warm­was­ser",
	  "OPERATION_MODE_1": "Win­ter",
	  "OPERATION_MODE_1.1": "Heiz­be­trieb",
	  "OPERATION_MODE_2": "Ur­laub",
	  "OPERATION_MODE_2.1": "Ur­laub",
	  "OPERATION_MODE_3": "Par­ty",
	  "OPERATION_MODE_3.1": "Par­ty",
	  "OPERATION_MODE_4": "2. Wär­me­er­zeu­ger",
	  "OPERATION_MODE_4.1": "Nur Heiz­stab",
	  "OPERATION_MODE_5": "Küh­lung",
	  "OPERATION_MODE_5.1": "Kühl­be­trieb",
	  "OPERATION_MODE_6": "Auto",
	  "OPERATION_MODE_6.1": "Auto",
	  "OPERATION_TYPE": "Be­triebs­art",
	  "OUTPUTS": "Aus­gän­ge",
	  "OUTSIDE": "Au­ßen",
	  "OVERVIEW": "Über­sicht",
	  "OWNER": "Be­trei­ber",
	  "OWNER_DATA": "Be­trei­ber­da­ten",
	  "P_FK_HUP1": "Heiz­krei­s­pum­pe HK 1 M13",
	  "P_FK_HUP2": "Heiz­krei­s­pum­pe HK 2 M15",
	  "P_FK_KESSEL": "E10.2-3 Bi­va­lent",
	  "P_FK_Mi_Biv": "Mi­scher Bi­va­lent M26",
	  "P_FK_Mi_Hk1": "Mi­scher HK 1 M21.1",
	  "P_FK_Mi_Hk2": "Mi­scher HK 2 M21.2",
	  "P_FK_Mi_Reg": "Mi­scher Re­ge­ne­ra­tiv M27",
	  "P_FK_SUP": "Schwimm­bad­pum­pe SUP M19",
	  "P_FK_VEN": "Ven­ti­la­tor M2",
	  "P_FK_WUP": "Warm­was­ser­la­de­pum­pe M18",
	  "P_FK_ZUP": "Er­zeu­ger­krei­s­pum­pe M16",
	  "P_FK_ZWE": "E10.1 E-Heiz­stab",
	  "P_FK_ZWUP": "Zir­ku­la­ti­ons­pum­pe M24",
	  "P_HK2_FWR_SOLL": "HK2 Soll-Tem­pe­ra­tur",
	  "P_HK2_WK": "HK2 Soll-Tem­pe­ra­tur",
	  "P_WW_HY": "Hys­te­re­se Warm­was­ser",
	  "P_WW_SOLL": "Warm­was­ser­soll­tem­pe­ra­tur",
	  "PASSCODE": "Pass­code",
	  "PASSWORD": "Pass­wort",
	  "PASSWORD_TOO_SHORT": "Das Pass­wort muss min­des­tens 8 Zei­chen lang sein.",
	  "PASSWORDS_DONT_MATCH": "Die ein­ge­ge­be­nen Pass­wör­ter stim­men nicht über­ein.",
	  "PATTERN_HINT": "Das Ent­sperr­mus­ter ist ein \"M\".",
	  "PATTERN_RESERVED": "Die­ses Ent­sperr­mus­ter ist be­reits für ad­mi­nis­tra­ti­ve Be­nut­zer ver­ge­ben.",
	  "PATTERN_SUCCESS": "Ent­sperr­mus­ter wur­de er­folg­reich ge­än­dert.",
	  "PERIOD": "Zeit­raum",
	  "PERSONAL_PROFILES": "Per­sön­li­che Pro­fi­le",
	  "POOL": "Schwimm­bad",
	  "PRESS_WIFI": "Drü­cken Sie auf das \"M\" am Dis­play ih­rer Sys­tem Pure Wär­me­pum­pe.",
	  "PRIVACY": "Da­ten­schutz",
	  "PRIVACY_AGREEMENT": "Da­ten­schutz- und ver­ar­bei­tung",
	  "PRIVACY_DISCLAIMER_01": "Lo­rem ip­sum do­lor sit amet, con­se­te­tur sa­dip­scing elitr.",
	  "PRIVACY_DISCLAIMER_02": "Lo­rem ip­sum do­lor sit amet, con­se­te­tur sa­dip­scing elitr.",
	  "PRIVACY_DISCLAIMER_03": "Lo­rem ip­sum do­lor sit amet, con­se­te­tur sa­dip­scing elitr.",
	  "PROCEED_WO_REGISTRATION": "Ohne Re­gis­trie­rung fort­fah­ren?",
	  "PROFILE_EXISTS": "Es exis­tiert be­reits ein Pro­fil mit die­sem Na­men.",
	  "PROFILE_IS_CREATED": "Pro­fil wird an­ge­legt ...",
	  "PROFILE_NAME_EMPTY": "Bit­te ge­ben Sie ei­nen Na­men für das Pro­fil an.",
	  "PROFILE_OBSOLETE": "Die der­zei­ti­ge An­la­gen­kon­fi­gu­ra­ti­on stimmt nicht mehr mit die­sem Pro­fil über­ein. Bit­te lö­schen Sie es und le­gen Sie ein neu­es Pro­fil an.",
	  "PROFILE_SUCCESS": "Das Pro­fil wur­de er­folg­reich an­ge­legt.",
	  "PROFILES": "Pro­fi­le",
	  "PROGRAM": "Pro­gramm",
	  "PUBLISHER": "Her­aus­ge­ber",
	  "PUMP": "Pum­pe",
	  "QUANTITIES_OF_HEAT": "Er­zeug­te Wär­me­men­gen",
	  "QUANTITY_OF_HEAT": "Wär­me­men­ge",
	  "QUICK_HEATING": "Schnell­hei­zen",
	  "READY_FOR_LAYING_HEATING": "Be­le­greif­hei­zen",
	  "REBOOT_SYSTEM": "Neu­start des Sys­tems",
	  "RECONNECTING": "Die ur­sprüng­li­che In­ter­net­ver­bin­dung wird wie­der auf­ge­baut.",
	  "REFERENCE_TEMPERATURE": "Re­fe­renz­tem­pe­ra­tur",
	  "Reg_Fkt_Sperre": "Re­ge­ne­ra­tiv",
	  "REGION": "Re­gi­on",
	  "REGISTER_ONCE": "Bit­te mel­den Sie sich ein­ma­lig an.",
	  "REGISTRATION": "Jetzt re­gis­trie­ren",
	  "REGISTRATION_AND_IDENTIFICATION": "Re­gis­trie­rung und Ken­nung",
	  "REGISTRATION_FAILED": "Re­gis­trie­rung fehl­ge­schla­gen.",
	  "REGISTRATION_SUCCESS": "Re­gis­trie­rung er­folg­reich.",
	  "REGULATOR": "Reg­ler",
	  "REHEATING": "Zeit­li­che Nach­er­wär­mung",
	  "RELOAD": "Er­neut la­den",
	  "REMAINING": "ver­blei­bend",
	  "REMOVE_ACCESS_AND_LOGOUT": "Ei­ge­nen Zu­gang ent­fer­nen und aus dem Sys­tem aus­log­gen",
	  "REMOVE_ACCESS_AND_SET_MAIN_USER_AND_LOGOUT": "Neu­en Haupt­be­nut­zer set­zen, ei­ge­nen Zu­gang ent­fer­nen und aus dem Sys­tem aus­log­gen",
	  "REMOVE_OWN_ACCESS": "Ei­ge­nen Zu­gang ent­fer­nen",
	  "REMOVE_OWN_ACCESS_INFO": "Wenn Sie den Haupt­be­nut­zer lö­schen, wer­den Sie dau­er­haft vom Zu­griff auf die­se An­la­ge aus­ge­schlos­sen.",
	  "REPEAT_EMAIL": "E-Mail wie­der­ho­len",
	  "REPEAT_PASSWORD": "Pass­wort wie­der­ho­len",
	  "REPLACE_FILTER": "Fil­ter er­set­zen",
	  "REPORTED": "ge­mel­det",
	  "REPORTED_TO_SERVICE": "An den GDTS Ser­vice über­mit­telt",
	  "REQUEST_UID": "Re­gis­trie­rungs­code an­for­dern",
	  "REQUIRES_REBOOT": "Die­se Ak­ti­on er­for­dert ei­nen Neu­start. Tren­nen Sie das Ge­rät wäh­rend des Up­dates nicht vom Strom­netz oder Netz­werk.",
	  "RESET_FAILED": "Es konn­te kei­ne E-Mail zum Zu­rück­set­zen des Pass­worts ver­sen­det wer­den.",
	  "RESET_PASSWORD": "Pass­wort zu­rück­set­zen",
	  "RESET_SUCCESS": "Es wur­de eine E-Mail mit ei­nem Link zum Zu­rück­set­zen des Pass­worts ver­sandt.",
	  "ROOM": "Raum",
	  "ROOM_ASSIGNMENT": "Raum­zu­ord­nung",
	  "ROOM_REGULATION": "Raum­re­ge­lung",
	  "ROOMS": "Räu­me",
	  "ROOMS_INFO": "Räu­me mit Ther­mo­stat kön­nen in­di­vi­du­ell be­nannt wer­den, um sie ei­nem Per­so­nen­kreis oder ei­nem Zweck zu­zu­wei­sen.",
	  "RUNNING_TIME": "Lauf­zeit",
	  "SAT": "Sams­tag",
	  "SAVE": "Spei­chern",
	  "SAVED_MESSAGES": "Ge­spei­cher­te Sys­tem­mel­dun­gen",
	  "SCREEN_LOCK": "Bild­schirm Sper­re",
	  "SECONDS": "Se­kun­den",
	  "SENDING_PASSWORD": "Das Zu­gangs-Pass­wort wird über­mit­telt.",
	  "SERIAL_NUMBER": "Se­ri­en­num­mer",
	  "SERIAL_NUMBER_WP": "Se­ri­en­num­mer WP",
	  "SETTINGS": "Ein­stel­lun­gen",
	  "SETTINGS_VALUES": "Ein­stell­wer­te",
	  "SET_OTHER_AS_MAIN_USER": "An­de­ren Nut­zer als Haupt­be­nut­zer fest­le­gen",
	  "SELECT_NEXT_MAIN_USER": "Wäh­len Sie den nächs­ten Haupt­be­nut­zer.",
	  "SINCE": "Seit",
	  "SmartGrid_Hoch": "Smart Grid hoch",
	  "SmartGrid_Niedrig": "Smart Grid nied­rig",
	  "SmartGrid_Normal": "Smart Grid nor­mal",
	  "SmartGrid_Problem": "Smart Grid Pro­blem",
	  "SOFTWARE_KKR": "Soft­ware KKR",
	  "SOFTWARE_UHI": "Soft­ware UHI",
	  "SOFTWARE_UPDATE": "Soft­ware Up­date",
	  "SOFTWARE_VERSION": "Soft­ware­ver­si­on",
	  "SOFTWARE_WPM": "Soft­ware WPM",
	  "SOFTWARE_WQIF": "Soft­ware WQIF",
	  "SOLUTION": "Lö­sung",
	  "Sperr_Wp_Wert": "Sperr­wert",
	  "SPLASH_TEXT_1": "Die neue Ge­ne­ra­ti­on Wär­me­pum­pe",
	  "SPLASH_TEXT_2": "Kom­for­ta­bel und ef­fi­zi­ent für 4 - 16 kW.",
	  "START": "Start",
	  "START_CONNECTION": "LED leuch­tet, Ver­bin­dung star­ten",
	  "START_DEMO": "Star­ten Sie die App im Demo-Mo­dus",
	  "START_HEATING_PROGRAM": "An­heiz­pro­gramm star­ten",
	  "STATUS": "Sta­tus",
	  "STATUS_0": "Aus",
	  "STATUS_0.1": "Aus",
	  "STATUS_0.2": "Hei­zen",
	  "STATUS_0.3": "Schwimm­bad",
	  "STATUS_0.4": "Warm­was­ser",
	  "STATUS_0.5": "Küh­len",
	  "STATUS_0.6": "En­er­gie-Opt.",
	  "STATUS_1": "Ab­tau­en",
	  "STATUS_1.1": "Durch­fluss­über­wa­chung",
	  "STATUS_1.2": "War­te­zeit",
	  "STATUS_2.4": "Ver­zö­ge­rung Be­triebs­mo­du­sum­schal­tung",
	  "STATUS_3": "Sper­re",
	  "Status_Wert": "Sta­tus­wert",
	  "Stoerung_Wert": "Stör­wert",
	  "STREET": "Stra­ße",
	  "SUN": "Sonn­tag",
	  "Sw_Fkt_Sperre": "Schwimm­bad",
	  "SYSTEM": "Sys­tem",
	  "SYSTEM_M": "Sys­tem M",
	  "SYSTEM_MESSAGES": "Sys­tem­mel­dun­gen",
	  "SYSTEM_STATE": "Sys­tem­zu­stand",
	  "SYSTEM_STATUS": "Sys­tem­sta­tus",
	  "TAKTUNG": "Tak­tung",
	  "TAKTUNGEN": "Tak­tun­gen",
	  "TANK": "Spei­cher",
	  "TARGET": "Ziel",
	  "TELEPHONE": "Te­le­fon",
	  "TEMPERATURE": "Tem­pe­ra­tur",
	  "TEMPERATURES": "Tem­pe­ra­tu­ren",
	  "THERMAL_DESINFECTION": "Ther­mi­sche Des­in­fek­ti­on",
	  "THERMAL_DESINFECTION_INFO": "Ein­stel­lung der Start­zeit für die ther­mi­sche Des­in­fek­ti­on. Der Zu­stand wird selbst­stän­dig mit Er­rei­chen der Tem­pe­ra­tur, um 24:00 Uhr oder spä­tes­tens nach 4 Stun­den be­en­det.",
	  "THERMAL_LOCK": "Warm­was­ser Sper­re",
	  "THERMAL_LOCK_INFO": "Sper­ren Sie die Warm­was­ser­be­rei­tung bei Ab­we­sen­heit oder So­lar­ther­mie/Pho­to­vol­ta­ik.",
	  "THIS_LANGUAGE": "Deutsch",
	  "THU": "Don­ners­tag",
	  "TIME": "Uhr­zeit",
	  "TIME_INTERVAL": "Zeit­in­ter­vall",
	  "TIME_PROFILES": "Zeit­pro­fi­le",
	  "TITLE_HK1": "1. Heiz­kreis",
	  "TITLE_HK2": "2. Heiz­kreis",
	  "TITLE_KKR": "Käl­te­kreis­mo­dul",
	  "TITLE_P_AHP_DIFF_AB": "Tem­pe­ra­tur­dif­fe­renz Ab­hei­zen",
	  "TITLE_P_AHP_DIFF_AUF": "Tem­pe­ra­tur­dif­fe­renz Auf­hei­zen",
	  "TITLE_P_AHP_MAX_TEMP": "Ma­xima­le Tem­pe­ra­tur",
	  "TITLE_P_AHP_ZEIT_AB": "Zeit­dau­er Ab­hei­zen",
	  "TITLE_P_AHP_ZEIT_AUF": "Zeit­dau­er Auf­hei­zen",
	  "TITLE_P_AHP_ZEIT_HALT": "Zeit­dau­er Hal­ten",
	  "TITLE_UHI": "Uni­ver­sal Hard­ware In­ter­face",
	  "TITLE_WPM": "Wär­me­pum­pen­ma­na­ger",
	  "TITLE_WQIF": "Wär­me­quel­len­mo­dul",
	  "TOTAL": "ge­samt",
	  "TUE": "Diens­tag",
	  "UHI_FUNCTION": "Bit­te be­nut­zen Sie die­se Funk­ti­on di­rekt am UHI.",
	  "UID_PLACEHOLDER": "Sys­tem M UID PIN",
	  "UNIT_RPM": "U/min",
	  "UNTIL": "bis",
	  "UPDATE": "Soft­ware ak­tua­li­sie­ren",
	  "UPDATE_INSTALLATION": "Up­dates wer­den in­stal­liert. Bit­te schal­ten Sie das Ge­rät nicht aus.",
	  "UPDATE_NECESSARY": "Die­ses Up­date be­inhal­tet so vie­le neue und ver­bes­ser­te Funk­tio­nen, dass es\nnö­tig ist, zu­gleich die Soft­ware Ih­res GDTS Home Sys­tem M zu ak­tua­li­sie­ren.<br><br>\nDer Vor­gang dau­ert ca. 15 Mi­nu­ten und kann nicht un­ter­bro­chen wer­den.<br><br>\nFüh­ren Sie das Up­date am Touch-Pa­nel über Ein­stel­lun­gen > Soft­ware Up­date durch.",
	  "UPDATE_NOT_AVAILABLE": "Ihr Sys­tem ist be­reits auf dem ak­tu­el­len Stand.",
	  "UPDATE_NOT_FOUND": "Es konn­te kei­ne Ver­bin­dung zum Up­date-Ser­ver auf­ge­baut wer­den. Bit­te über­prü­fen Sie Ihre Netz­werk­ver­bin­dung.",
	  "UPDATE_SYSTEM_M": "Up­date der Sys­tem M Soft­ware<br><br>",
	  "USER_ADD": "Be­nut­zer hin­zu­fü­gen",
	  "USER_IS_ACTIVE": "Die­ser Be­nut­zer ist zur Zeit ak­tiv.",
	  "USER_MANAGEMENT": "User Ma­nage­ment",
	  "USER_NAME": "Be­nut­zer­na­me",
	  "USER_PROFILE": "Be­nut­zer­pro­fil",
	  "VALVE_POSITION": "Ven­til­stel­lung",
	  "VALVES": "Ven­ti­le",
	  "VENT_EXHAUST_VOLUMEFLOW": "Vo­lu­men­strom",
	  "VENT_EXHAUST_VOLUMEFLOW_PARAMETERS": "Vo­lu­men­strom-Pa­ra­me­ter",
	  "VENT_EXHAUST_AIR_VOLUME_FLOW": "Luft­vo­lu­men­strom",
	  "VENT_LEVEL_MODUS": "ak­tu­el­le Be­triebs­art",
	  "VENT_NEXT_PROFILE_INFO": "Nach Ab­lauf der Zeit wird das fol­gen­de Pro­fil ak­ti­viert:",
	  "VENT_OPERATION_TYPE_ACTIVE_PROFILE_INFO": "Die Sys­tem M Lüf­tung wird über Zeit­pro­fi­le ge­steu­ert. Das mo­men­tan ak­ti­ve Pro­fil ist:",
	  "VENT_WITH_TIME_PROFILE": "Ven­ti­la­ti­on mit Zeit­pro­fil",
	  "VENT_FILTER_ASSISTENT_SHUTDOWN_INFO": "Die Lüf­tung wird zum Fil­ter­wech­sel aus­ge­schal­tet.",
	  "VENT_FILTER_ASSISTENT_CONFIRM_INFO": "Be­stä­ti­gen Sie den Ein­bau des neu­en Fil­ters und set­zen Sie den Fil­ter­zäh­ler zu­rück um die Lüf­tung wie­der zu ak­ti­vie­ren.",
	  "VENT_FILTER_ASSISTENT_START_REPLACEMENT": "Fil­ter­wech­sel star­ten + Zäh­ler zu­rück­set­zen",
	  "VENT_FILTER_REPLACEMENT_CONFIRM_INSTRUCTION": "Be­stä­ti­gen Sie wenn der Fil­ter ge­wech­selt wur­de. ",
	  "VENT_FILTER_REPLACEMENT_CONFIRM_INFO": "Die Lüf­tung geht dann wie­der in den Be­tries­bmo­dus und der Zäh­ler wird zu­rück ge­setzt.",
	  "VENT_SPEEDS": "Lüf­tungs-Dreh­zah­len",
	  "VOLUME": "Vo­lu­men",
	  "VENTILATION": "Lüf­tung",
	  "VENTILATOR": "Lüf­ter",
	  "VERSION": "Ver­si­on",
	  "WARMWATER": "Warm­was­ser",
	  "WARMWATER_ALT": "WW",
	  "WATER": "Was­ser",
	  "WED": "Mitt­woch",
	  "WEEK_OVERVIEW": "Wo­chen­ver­lauf",
	  "WELCOME": "Will­kom­men",
	  "WELCOME_TO_SYSTEM_M": "Will­kom­men bei Sys­tem M.",
	  "WHAT_DEVICE": "Wel­chen An­la­gen­typ be­sit­zen Sie?",
	  "WINDOW_IS_OPEN": "Fens­ter auf",
	  "WIRELESS_HOTSPOT": "Wire­less Hot­spot",
	  "WITH_DISPLAY": "Mit Touch-Dis­play",
	  "WRONG_PASSWORD": "Fal­sches Pass­wort, bit­te noch ein­mal ver­su­chen.",
	  "WRONG_PATTERN": "Fal­sches Mus­ter, bit­te noch ein­mal ver­su­chen.",
	  "Ww_Fkt_Sperre": "Warm­was­ser",
	  "WW_POOL_PREPARATION": "Warm­was­ser­be­rei­tung ak­ti­vie­ren",
	  "YES": "ja",
	  "YOUR_GDTS_ID": "Ihre GDTS ID",
	  "YOUR_GDTS_ID_INFO": "Die Nut­zung der GDTS Home App setzt die Ver­bin­dung zu ei­ner Sys­tem M Wär­me­pum­pe vor­aus."
	}
